「為了當癡漢才到東京」 男用硬棒頂女乘客下半身被逮

據《NHK》報導，家住兵庫縣的36歲男子佐伯和彦，4月時於下班尖峰時間，搭乘東京JR埼京線的電車，於車廂內以「棒狀物」碰觸20多歲女乘客的下半身，然後還偷拍裙底風光，當時被發現癡漢行為時，佐伯和彦趁電車到站時，跳下月台逃跑，警視廳從監視器畫面鎖定佐伯和彦，後以強制猥褻罪將他逮捕。被逮後佐伯和彦稱「為了當癡漢才到東京，只有偷拍沒有碰到身體」。

痴漢中既真男人

癡漢中既霸主

咁即係咩呀？

癡漢囉

如果頂pat到射
真係勁

出 哂樣

好過網聚班友

係邊個發現癡漢行為？

可能唔抵得

幾靚仔，幾似小豆hernzez

咁似電車男

10分鐘

唔～天氣不似預期

為了________才到新北

基佬市

識玩